1017 #理大 現物食糧只能撐到1點

而家唔係內耗 唔係圍捕 裡面班人係比狗非法禁固 全世界冇警察捉人係可以用圍城方式 鑒生餓犯阻止人道救援去逼人出黎

所以大家要去spin呢班人係比人虐待緊 去洗tweer 洗reddit呀

1/10

fake news 拉

拉

2/10

收皮啦樓主

班人出黎啲狗唔去拉而係射TG趕返佢地入去
但又唔比送水送食物送FA入去急救傷者

仲話fake? 邊忽fake呀？